男朋友叫我代佢幫我問：其實 A250 同 A45 有咩分別？

？

差兩個尾冚章

A250勁野黎 250 意思即係250萬一部
教埋你 如果街邊見到A45一定要指住黎笑
買A45果d都係想扮A250

好耐冇見到呢段嘢

A45 得45匹，坐多2個人都行唔郁
A250 有成250匹， 但4門所以稱唔上係跑車， 但都好跑得

大家都係白車
都係車人去醫院睇急症
只係車牌唔同姐

正確答案，推

好耐無見過有咁認真既回覆
學到野
Thx for sharing

窮撚只買得起入門既A35
唔好話A250呀
買到部A180有180匹玩下我都心滿意足

我正正有考慮A35 ， 但想問下benz個波棍係咩料，咁得意既

A35 cheap到benz唔認佢喎
成個車名都冇benz個字

Really???? Details please

個名越長越高級
a250>a45

250-35 =215

A class 係Benz入邊嘅最高級，越後越低級，仲要250，數字越大功能越勁，你男朋友好勁啊

Mercedes-AMG A35 4MATIC

你邊隻眼見到Benz

係Daimler 嘅世界入面係冇
不過你份香港牌簿廠名都係寫Mercedes Benz
然後Model 先叫Mercedes-AMG A35

唔只Benz
係全歐洲計嘅
A係最高級，250三位數就更高級
Golf係G字，差幾條街
Z就唔洗講啦，4仲要單位數字
有條ON9覺得Z4係符合五大條件嘅跑車俾全香港屌到飛起就係咁解，明明Z4喺字母＋數字入面係辣殺之中嘅辣殺

number 越大越高級

A350

連登好有趣
一係10萬腳車，一係100萬up
4~50萬車,人唔笑狗都吠
CLA250
C200
E200
320
118

腳車唔係1萬咩？

買a45不如加多少少買s65啦

最後一代v12

揸緊A380覆你